[ps4] fifa proclub招人

位置：st/winger/lbrb/cb
要求：定時練波，肯做無球走動，積極互傳，謝絕球霸
隊名：Teamwork Club
陣式：4141
風格：短傳，小組滲透
上線：2330-0130
比賽:有報fpchk 隊長盃

有意tg聯絡 Zavina WCT